吹緊風話唔會再有100萬人遊行

完全無法認同基於安全考慮，話咩大規模遊行以後要分開搞。

睇返事實：100萬、200萬、170萬三次最多人的遊行，係最和平。有人話係香港人質素高，其實大錯特錯！個三日係黑警質素高呀！他們見人多唔敢攻，咁咪和平囉！有去過現場朋友都知道，當100萬人係港島，係逼到向後退嘅空間都無，警察夠膽挑機嘅話，市民無路可退，一反擊就真暴動革命。邊個背得起個責任呀？黑警指揮官仲驚過你啦！

但有人話：黨鐵宜家鍾意封站，無得再咁玩。

封？好呀！無大型運輸工具，100萬人港島留一晚，政府仲驚過你。我包保只要夠人，黨鐵跪地求你地走呀。

而今次10.1，我地居然自己主動分N區，自己縮左！！然後每區都唔會多人到足以逼爆，警方鍾意點玩你都得！咩戰術來架，大佬呀！

總結來講，我地夠100萬人就唔需要縮！大返佢就得，政府黨鐵警察就會縮！好心痛錯過一次戰機，下次大活動唔好再犯呀。至於小規模活動，就真係要顧及安全，你地點縮我都無野講！

推

封站真係冇左好多人！

今晚需要一個集氣大會。

on9

點留到佢地一整個夜晚
第2日要番工（香港人最鐘意番工）
有人有一家大細

要人頭姐 點解唔可以分區集會數人頭
加埋一齊條數一樣咁多

封站就搭巴士，最多早一個鐘出門口

係根本走唔到架！

8.18 170萬人個日，我距離地鐵站30米，結果我要2小時先入到地鐵站，講緊係無封的情況！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

呢幾次就係封鐵封隧道。班狗話之你，慢慢尖咀天星 / 紅隧口搜你。佢地咪慢慢同你玩通宵。
係就搞鳩地鐵路軌架空電纜，返正都係停鳩你用黎運狗，不如就自己區開花，跟手搞到佢全線死曬，呢幾日都開唔返。

逼嘅話香港人只會人踩人咁走
唔會反擊

批返不反對
然後幾次都無警察搞事借機升級武力
再講100萬和平遊行啦

琴日都好明顯啦

一睇就知你係mon post狗
諗好啲再帶風向啦
唔完美 有改善空間